---
layout: post
title: "SciTE: le bonus indispensable"
---

C'est encore sur une webrando que j'ai découvert "[The ASW (Anisette - Suze - Whisky), le site qui roxorise les pruniers en fleurs d'Alabama.](http://www.the-asw.com/)" (tout ce qui est entre " n'est pas de moi, c'est repris du site en quesstion ;-)). Il contient des articles en général interessant. Je tacherais de suivre ce qu'il s'y passe.

Mais ce qui m'interesse ici c'est un des articles datant de novembre 2005 à propos de SciTE. Vous vous en souvenez surement, j'en ai déjà parler [lors de mon retour à  cette éditeur](http://typouype.org/articles/2006/05/24/scite-editeur-text). Et bien là je suis tombé [sur un article impéccable, reprenant la pluspart des infos indispensable à la bonne utilisation de cet éditeur formidable :-D](http://www.the-asw.com/articles/2005/11/11/54-scite-l-editeur-indispensable). A lire absoluement (si vous vous interessé à cet éditeur.

